不如成個po都咁加密

估吓邊個真

估吓左邊定右邊有黑警